新春版《逃恥》首播 指病毒起源於中國 ，日本觀眾留言鬧中國應賠償，不能原諒

「日本國民老婆」新垣結衣夥拍男星星野源的新春特備劇《逃跑雖可恥但有用 加油吧人類！新春特別篇》於昨日播出，繼第一季後，相隔四年再次添食。日本網民紛紛留言歡迎劇集回歸，令劇名登上Twitter流行榜冠軍。而劇集中更有部份內容指病毒起源於中國，對強國完全冇面俾。

今次特備劇延續首季的故事，講述結衣BB與星野源準備升格做新手爸媽，星野源更與結衣分擔家務，交代主角森山實栗與津崎平匡踏進人生新一頁，在疫情下以溫情打動觀眾。在劇集其中一幕，結衣BB與星野源一起收看爆發神秘病毒的新聞報道，主播在報道中表示病毒起源於中國武漢，至今仍然未有有效疫苗，看得結衣BB皺晒眉頭。結衣和星野源後來更因為病毒而被迫暫時分開，令觀眾看得心痛。劇集出街後，有不少日本網民讚TBS電視台用劇情來影射武漢肺炎，又留言鬧爆指不能原諒中國，更指中國應該要負上責任並賠償損失。另外有網民表示劇集令人傷心得起雞皮，不過亦有人指劇情爛透，完全沒有考慮到在疫情中受苦的市民的感受。

此外，劇中演員在結尾時跳出新版本的「戀舞」，配合星野源唱出的主題曲《戀》，輪流大跳可愛舞步，結衣和星野源的BB「亞江」亦有登場。星野源還在IG公開與結衣「一家三口」的幕後家庭照。「戀舞」片段亦隨即在網上被瘋傳，更在Twitter獲得世界流行榜第一位，網民留言表示要盡快學起來。

五毛要出精！

第一幕已經係6月4號
一個喺中國唔存在嘅日子

//不過亦有人指劇情爛透，完全沒有考慮到在疫情中受苦的市民的感受。//

係咪班死支那狗

叫果班結衣做老婆既大陸狗出來講幾句先啦

日日講南京大屠殺
武肺大屠殺又殺咗幾多人？

達哥

武漢肺炎

無電呀屌

防止劇集版權喺支国被嚴重犯侵嘅最有效措施

攪到日本連奧運到攪唔成

仆街武肺

日本都唔少中國移民
劇情爛同考慮受苦市民有咩關係

大陸狗: 「架空世界」

乜移民就唔係支那人？

字幕組

南京事件邊有死人？
講唔講得出死咗邊個？
死左人屋企人會唔出嚟講？

支那武漢肺炎

結衣bb 咁黃

奧運分分鐘搞唔成, 依條數都唔知點計

有不少日本網民讚TBS電視台用劇情來影射武漢肺炎，又留言鬧爆指不能原諒中國，更指中國應該要負上責任並賠償損失。

問過拜登未?

賠錢呀

支那賤畜不能接受

日本唔嬲就假

割地賠償 割香港出去啦

好波

其實算仁慈喇下話 陳述你係最早爆發。唔係陳述你係整個個

好撚多支那蝗去日本居住,
所以1900-1940 既日本侵華是利多於弊
唔係點會有咁多支那蝗去日本住呢?

係
me 意思移民班友扮日本當地人批評

又辱華

幾年前套劇個主色係黃色，今次改左做 pink.

支那人重未習慣日本果種但笑住插你幾刀

好嬲好嬲

中國點忍

支支表示佢先係原作者: 逃げるは恥だが役に立つ

好正既一套劇

死者叫咩名呀，死咁多人咩名都冇，一個親戚都冇？
得啲白痴先會信有南京大屠殺

日本仔係歷史罪人
用歷史去睇佢全世界d大國都得罪晒

但我個人都係更討厭中国
因為我就係生存於比中国西打壓嘅地方

句對白邊個講㗎

抵制小日本即時對日本開戰

邊個再去日本就係漢奸

新聞報導

應該係佢兩公婆睇新聞主持報嘅

咁又點？
日本政府奶共，你網民屌得再大聲都無用
同香港一樣，連登屌政府屌得好大聲好有力，但政府一意孤行都係徒勞無功

應該消滅中囯人
以保世界各國安全

更指中國應該要負上責任並賠償損失

78億人口一年光陰啊屌你老母支那

Twitter班日本人同現實日本人
連登仔係唔會明

均真少少
名就有既，不過搵左70幾年
先得果萬幾個名

仲要無人知係咪因為日軍死，都count埋落去

講事實

支那人無一個係無辜的

支那睇到你留言就會咁玩
陳一 陳二 陳三 陳四 ......陳三百
張一 張二 張三 張四.......張三百

百家姓用曬就啱啱好三十萬

電視新聞

時間過得好快. ..4年後........

想問吓喺現實中結衣同埋星野源係咪真係準備結婚

噏乜鳩 要咁講中國得罪全世界
隱藏病毒搞到全球大爆發先肯定係歷史罪人

一套呢d 劇好過做一百萬次文宣

入侵日本的支那人

係都同我結啦，星野源咁撚柒

殘體字幕即係鄰國字幕組啦
字幕組啲人會唔會被消失架

一定係

好撚多支那狗留言用日文
跟住班支那媒體就拎黎引用話日本人點講
但次次都俾人踢爆似係支那狗文法

係囉
中國咁憎香港
點解唔割讓左香港出去？

波台狗快啲去增援啦
祖國需要你地

支那狗係英美forum 一直都咁樣做

達哥從此無左個老婆

小粉又要講逢軟必豬 🤣🤣

臭鸡

偽滿洲國根本就係北佬
大陸人自己殺自己人

武漢肺炎 x 9999999999999999999999999

劇本係咁寫 唔計

辱華x100000000000次

有啲支那狗真係戇鳩唔係扮出黎
成段日文竟然可以有漢字係殘體黎，驚死人唔知佢係5毛賤畜咁

睇咁耐都唔見秋官

唔係
佢地現實好似係鄰居
而星野源現實係playboy

唔好呀

仲有好多日劇要睇

事實嚟
全世界都知武漢肺炎

強国全體日劇字幕組準備被封殺

正常日本人都會憎支那啦，一個武肺搞到奧運延期，仲要本身作為311災後復甦嘅大好機會，根本全世界要追究起上嚟，支那冚國產都唔得

死歐豬當無回事

原諒雖可敬但卻很無用

編劇好波

魚lu撒奶！

咪又係出咗殘體字幕版

死ね